屌你老母聽到警犬講冷靜少少真係更加燥

屌你老母而家邊個唔冷靜啊
係你自己啊屌你老母